美國參議員Tom Cotton提出法案幫港人！

Cotton Introduces Bill to Prioritize Hong Kong Refugees

Washington, D.C. — Senator Tom Cotton (R-Arkansas) today introduced The Hong Kong Refugee Protection Act, a bill that designates Hong Kong as a priority refugee area with up to 25,000 additional visas per year for the next five years above the regular refugee cap.

The bill also establishes an additional 30,000 visas per year for five years to be awarded through a points-based system to attract especially qualified Hong Kongers to the United States. The additional visas for both programs would be borrowed from the “Diversity Visa” lottery.

The bill text may be found here.

“The residents of Hong Kong are no longer safe as Beijing increasingly asserts its authoritarian rule over the region. The United States' refugee admissions program was designed to assist in exactly this type of situation, where a foreign government is subjecting innocent people to persecution on account of their religion, political beliefs, or ethnicity. My bill would prioritize Hong Kong’s residents in our refugee program and help them secure freedom from the oppressive Chinese Communist Party.”

Background

· Earlier this year, Senator Cotton called on the administration to work with the United Kingdom and Australia to welcome Hong Kongers seeking refuge from Beijing’s authoritarian rule.

快啲上Twitter多謝人

pish

推

Push
Cls 呀

真心
俾無bno既手足過去做開荒牛

係咪加大buffet俾全香港人抽green card?

樓主咪特登highlight左紅字

美國俾人滲透得咁勁
貪你可以第二次回歸咩

我想要美籍

咁你乖乖地留係度等回歸啦
無人cases你

無久cease你

講返中文啦不如

Push

不如美國揾塊地做charter city比香港人住
咁就可以了
直接d恢復港澳人既台灣戶籍+中華民國籍,法理上可行,因為roc認我哋係中華民國人,97前可以免費移民roc。
同埋bno+子女直接有居英權+可直接申請bc+重開bno申請比97前香港出世/曾是bdtc/bdtc既子女

加大 buffet